見到哩張圖祝死猁狗下一場快撚啲全隊都斷腳

好撚肉酸牙
咁既說話都講得出
無英超姐
咪等下囉
都做慣二奶架啦

樓主咁得間mon post
不如諗下自己有咩方法脫貧啦

佔中三子

你班手足吊打